{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493135",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김가부대찌개"
    },
    "text": "金家プデチゲ\\n\n京畿道安城市孔道邑万井里810-2\\n\n安城公道小学校近くの住宅街に位置する韓国料理専門店は、プデチゲが代表メニューとして有名です。 この食堂は10:00から22:00まで営業しており、第4日曜日にも営業しているといわれています。 この食堂は計60席を備えており、部屋はないが団体席を用意している。 プデチゲはソーセージ、ハム、豆腐、おろし牛肉など様々な材料と野菜を使用して用意されます。 プデチゲのスープは牛骨をベースにしており、辛くて辛い味がします。 また、個人の好みによって餅、ラーメン、餃子などの追加注文も可能です。 これはお客様それぞれの口に合うプデチゲが楽しめるメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "金家プデチゲ"
        },
        {
            "question": "この韓国料理専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道安城市孔道邑万井里810-2"
        },
        {
            "question": "この韓国料理専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から22:00まで営業しています"
        },
        {
            "question": "この韓国料理専門店は第4日曜日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、第4日曜日にも営業しています"
        },
        {
            "question": "この韓国料理専門店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "計60席あります"
        },
        {
            "question": "この韓国料理専門店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありませんが、団体席を用意しています"
        },
        {
            "question": "プデチゲの代表的な材料は何ですか？",
            "answer": "ソーセージ、ハム、豆腐、おろし牛肉など様々な材料と野菜を使用しています"
        },
        {
            "question": "プデチゲのスープのベースは何ですか？",
            "answer": "牛骨をベースにしています"
        },
        {
            "question": "プデチゲは辛い味ですか？",
            "answer": "はい、プデチゲは辛くて辛い味がします"
        },
        {
            "question": "追加注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、餅、ラーメン、餃子などの追加注文も可能です"
        },
        {
            "question": "お客様の好みに合わせてプデチゲを楽しめるメリットは何ですか？",
            "answer": "お客様それぞれの口に合うプデチゲが楽しめます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 316
    }
}